香港大學心理學係副教授以中醫角度實證精神科

佢聲稱世芳好叻包裝，將東方嘅民間療法用「evidence base」包裝過之後，賣返比東方人